\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Lobet und preiset \linebreak}
\index[in]{Lobet und preiset}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Lobet und preiset}

\begin{tabbing}
1. \=Lobet und preiset ihr \=V"olker den \=Herrn!\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. Lobet und preiset ihr V"olker den Herrn!\\

Freuet euch seiner und \=dienet ihm \=gern!\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Freuet euch seiner und dienet ihm gern!\\

All ihr V"olker, \=lobet den \=Herrn!\kill
\>\bf H\>\bf E\\
All ihr V"olker, lobet den Herrn!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Gr"unende Fluren in \=herrlicher \=Pracht -\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. Gr"unende Fluren in herrlicher Pracht -\\

r"uhmen des Ewigen \=G"ute und \=Macht,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
r"uhmen des Ewigen G"ute und Macht,\\

r"uhmen Gottes \=G"ute und \=Macht\kill
\>\bf H\>\bf E\\
r"uhmen Gottes G"ute und Macht\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: unbekannt - Weise: Michael Haydn\\
TS: 675
\end{angaben}
